[生命無價]屋企有條四腳蛇雪咗雪櫃一晚 點算好

佢琴晚跟住啲碗入咗雪櫃 雪咗成晚而家先發現到 點算好

佢條尾試過郁兩郁

放入微波爐叮番熱佢

放落熱水解凍先啦
仲問 on99生勾勾咁

而家放咗喺煮食爐隔離比啲溫暖佢

搵風筒吹吓佢

整暖返佢個身先啦
有冇暖包？

應該隔幾遠吹

有

佢而家好似有呼吸 個肚上少少bop下bop雨

你唔殺死佢 龍基就登唔得基 唐朝盛世就無架啦

無用
反射動作黎

隔幾張紙放佢係暖包上面 暖番一陣就識行識走

sorry龍仔

佢而家胳肋底落少少嗰個位有規律咁郁 應該仲有心跳

巴打你係咪試過

好耐之前係冰格搵到隻,跟住我拎佢出黎曬太陽,完全冇反應

冬眠姐

國師

我屋企人喺下格搵到

佢而家個頭岳岳 個心跳得幾快下

唔好吹佢呀 唔好再乾佢

幫佢做CPR 仲有得救

我諗佢似脫水多啲

講真 無野
佢冷血動物黎
擺佢係室溫一陣就ok

利申：細個雪櫃壞 要打開門溶雪
啲四腳蛇成日趁打開門走入去
然後插返電就凍僵咗係入面

過兩日又要溶雪
又打返開門
一瞓醒 啲四腳蛇就唔見晒

認真試過，擺係雪櫃頂，因為有少少發熱

第二日起身睇唔見左

樓豬

尋晚屋企有都條BB仔 不過救唔返

我地動物界好緊張呢件事

比老鼠食左咋？

冇老鼠囉

冇吹呀

佢而家好似真係冇乜野

佢冇死呀屌你

我地擺咗喺爐邊 爐有煮野所以都算熱啱啱佢走咗上牆

Dia_Suki

橙

放心佢冇事

佢冇事了(暫時)

不如以前叫佢做小雪吖

成日周圍屙屎

用手指幫佢做cpr，用口向佢吹氣